冷靜 大家緊記

「黎明前係至撚黑暗」 一句大家都有聽過

大家緊記
1. 沒有一個獨裁政權是永遠存在的
蘇聯倒台解體，東歐劇變，韓國台灣民主化， 歷史證明只要夠膽反抗極權，終得自由。

2. 認清敵人
中共最鍾意spin走對象
搞批鬥
目標係獨裁者唔係平民百姓
成功之前之後，都唔好先打一場內戰
認清敵人

3. 伸出援手，勿忘初衷
手足，唔係一句稱呼，係一個信念
有一日可能全面肅清反抗力量
窩藏手足，提供食物，提供金錢
千祈唔好各家自掃門前雪
每一次向人伸出援手
都係時代革命

4. 沒有永遠的敵人
嘗試說服，而不是攻擊敵人
嘗試了解對方立場
嘗試了解對方苦況
要相信
人是會改變
好多人都有藍轉黃

最後
光復香港
時代革命

光復香港

時代革命

此貼要推

有種世界末日嘅感覺，但街上嘅港豬好似無咩感覺

[正視聽]咁亂做咩鳩， 國安法姐

又話攬炒
依家比你死得痛快又要驚

香港獨立唯一出路！

各位手足保重

加多一個敵人的敵人永遠是朋友!!

香港人加油

推

我都有呢種感覺..

加油加油

push

冇胃口食野